(o_o)

一個人食早餐
一個人睇電影
一個人行商場
一個人食晚飯
一個人生活

人生冇意義了

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

幾好

一個人真係好唔慣

會唔會變elliott smith